你班撚樣咪撚再講陪審員呀！！！

你知唔知你可能害到義士呀？

有心既唔駛你講都自然會作出正確決定
冇心既你講乜佢都唔聽架啦

你地咁撚樣高調講
其實係俾緊子彈DOJ
萬一真係去到高院義士贏左
DOJ可以話陪審員有可能受到網上人士影響作出非獨立決定而推翻裁決

班義士到時就俾你地累死！

大家要醒目
討論唔好specific
General question就冇位俾人入

TLDR: 換句話講，法律面前，港人含撚。一日唔撤控，一日唔獨立徹查，一日唔光復香港，我地真係冚家剷。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

推，唔識法律

push